小背心許靖韻上咗《歌手》2019 唱陳小春獻世

今晚會播 仲好似贏埋台灣歌手畢書盡
香港歌手都唔係咁差姐
希望唱多d廣東歌

成日覺得佢好似唱我的歌聲裡條女咁

佢唔係泳兒咩？

重以為你話佢上左中國節目獻世

唔錯

泳兒

都冇感情嘅..

Zip左一打砵仔榚？
Btw,呢套垃圾d觀眾黎應真係好嘔